美國人起義訴求：清算黑警

暴力，就是從你們身上學來的！
日常的暴力，特殊時刻的暴力，都源自制度的暴力。世途險惡，在中美大戰（新自由主義內戰）之時，要以吹棒法西斯政權來壓制法西斯政權，實在不敢苟同。與其向各地的壓迫者求助，我寧願跟其他抗爭者站在同一陣線。
2020年5月30日，美國民權行動者 Tamika Mallory 在抗議白人警員暴力殺人集會上，發表了精煉澎湃的演辭，字字珠璣、如雷貫耳。

香港黑警呢？

靠自己
五大訴求之一

學下美國示威者

林鄭話唔接受民間嘅五大訴求

幾時都話文宣好重要，呢幾日好多人問，都起訴左3級殺人，點解仲要出黎？

屌佢老母

在中美大戰（新自由主義內戰）之時,要以吹棒法西斯政權來壓制法西斯政權，實在不敢苟同

侵侵係法西斯政權?

侵 係新保守主義